柴灣狗舍開始有水馬

翻柴灣屋企經柴公嘅小心啲
等陣啲休班狗可能又起哂鋼

柒撚到

尋晚有人經過柴公已經起晒鋼
問候人地屋企人

有睇呀，問埋人住邊呀嘛，行得果條女住邊都唔撚洗問啦下話

果邊*

文宣對廢佬：交通擠塞是罷工大成功，反罷工只係少數